大家要準備定即將嚟臨冇網冇記者嘅真正黑暗時代

除咗屋企瞓仲有咩可以做

到時可能破門搜查老強你都冇人知